睇到個ig....各位毒撚，聖誕都唔好放棄

呢個人妻唔係話好靚，但係都唔算差，至少拍埋佢老公到，作為一個大肚四眼肥毒黎講真係超班

大家考慮下東南亞啦，大把白滑大波妹
加油

港女妒忌？

老公有錢又要同你講咩

成個東南亞都要有錢先識到咩
Loser即係loser，多多藉口

個男既一面富貴相啦

一睇就知條肥佬好撚有錢啦

你睇下條女po啲咩手袋先

樓主手袋都唔識睇真係毒撚來

咁你貼個有錢佬出嚟做咩